其實今次高登應該真係玩完

好多常見user過曬嚟
重點係 而家佢bam左好多活躍會員
comment 又bam
行過望一望又bam
有巴打直頭因為冇login比人bam
本來我都係一半半咁上
比佢bam埋以後都唔會番去

開普通email注冊 保證返生

出左an版

BAM曬所有人最好

呢個真

開返SMS

你做開cd rom 都唔會特登開ac啦
唔係cd rom嘅都bam左8成啦我諗

大把中學雞狗衝

由鳩佢 垃圾坐埋一枱

點解可以咁順

一回覆即顯示

好屈 高登慢到

你想像唔到有幾多on9mk仔

平時Facebook d "so9sad"mk

高登uwant化

因管理不善在全港最佳論壇排名榜急速下跌由冠軍跌至倒閉的香港高登討論區

用緊an版回你

淨係留言都bam

樣子巴打浦左頭未

狂線己斷係咪即係bam 左

抵啦

到時得返呢班人，咁高登就真係名存實亡

因登

香討化

終於可以係高登玩單機

兩個acct bam左，一個開post，一個留個言都bam

因 壇

禁不安

無高登仔既高登仲係咪高登

點樣可以因為冇login 而被bam

我諗應該仲有班成日喺達哥台chatroom洗369嘅小學雞注册

fb d戇鳩仔打埋咩 #曲線
真係見到都覺得7。
曲唔曲線明明就應該自己睇

隔離post有人話25號起冇login比人bam左

留名

無野架，咪變第個香討uwant囉

Bam哂全部會員
你草泥馬自己單機玩高登啦

我屌你老母臭閪
林祖舜，你一定會被皇天擊殺死全家！

唔係掛

我個十年acc冇咯

25號之後無再入 頭先諗住開post宣傳已經入唔到
應該係25號喺倒數post留言俾人ban

咩叫冇login畀人bam 唔係好明

上面

上咗咁多年，唔想見到高登就咁玩完

banned，全部都要banned

然後就會預言中左

我真係恭喜你呀

希望LIHKG真係得

同膠登唔同
lihkg比一堆電話常規用戶輕鬆咁轉會
最多都係煩下開個email
所有一般習慣都唔變，要轉根本唔會有乜唔習慣

今舖高登真係勁大獲

都冇app用，唔通仲同你坐係電腦面前上咩
廣告冇問題但慢到嘔茄仲要好多功能都冇，正廢柴

拿拿林上taobao賣撚晒d高登account佢先

08年我就因為係uwants亂鳩咁bam人，先轉黎高登
屌佢老母宜家開個post，就因為有lihkg呢個字而bam撚左我
同u汪有乜撚野分別！！

人數唔過1000

點解我睇七萬

冇login比人bam
趕客

唔好再用個假數黎打飛機

完!!!!!

佢明顯想bam曬再吸新血

早洩個撚樣痴撚左線係咁ban 人

RIP 亞視義工

高登不嬲都多5p 同mk

佢開個普通email 註冊都無用啦
去得返以前個高登咁咩

我專登開m版睇，再個acc仲係到

我識得嘅用hkg+都來嗮呢邊，
如果呢邊係30000 active user, 高登點搵都搵唔返

其實大家唔係想林生死好耐啦咩

本身諗住兩邊走
但比佢bam撚左
不過我唔會delete高登個app
我想睇住乜一日一日咁衰落最後變成垃圾香討之流

同香港一樣

痴撚線 岩先去高登開post
10連都完全無人
死城咁

唔信去search我個名
好撚恐怖
我諗20連 100連都未必無可能

巴打

高登mola mola

真係巴打嘅點會搵唔到lihk

由得d mk , 5毛，扮識上高登嘅人留喺果邊

咁樣仲好

咁其實高登都已經唔再係高登

呢邊又順 兩大平台又有app

20連
唔忍心連落去

我冇開post冇留言都bam咗

再bam一陣得返個位數在線

活躍user

你個名竟然會保得住

韋拿哥

期待你嘅新聞

25號當晚被ban 即時轉場

wfc 就算佢比番8蚊我都唔會裝佢個apps 啦

癡撚線

已死左啦
根本由註冊一刻已經交左自己身分俾土共
玩高登等於俾林早洩玩自己

抵撚死

咁撚慢，不了

之前講下佢個官方apps 好撚廢都ban左兩個ac

Agger

返左嗰邊睇下
反LIHKG d post勁on9

已經mk小學雞化

曲直難分

On9

今次林生仲唔仆街？

林早洩必須死

我地an機都過埋黎，高登收硬皮啦

樓主仲未連25號前自爆堆勇士 斷估都千幾人

樓主仲未計25號前自爆堆勇士 斷估都千幾人

因討

返去望下有咩post
d post 悶撚到仆街。。。
究竟咩人會留喺果邊。。。

今次佢仲唔食番自己啲屎

係啊 仲會人數急升添 不過好肯定更多原本member即走 到時1個高登仔對10個5p仔 點屌？

轉型變做5p咪得囉

早洩必須死

大概高登真的死了

質素咪自然下降

方丈今次仲唔死,黎大家一人買件雞扒慶祝下

林早洩（破產）

岩岩上去諗住自爆宣傳 一開差唔多全版都係小圈子post
爆都廢事爆 好多高質user都已經過左黎
得返啲五毛小圈子先會留係林早洩既垃圾forum度

佢ban 曬啲ac 咪曲線幫連仔

可能早洩想換過批新血
我地成為左被時代遺棄既高登仔

之前話hkg+收皮，諗住高登仔死死氣會用官方app/網頁版，無諗過高登會收皮
點知宜家真係冚家轉曬會

自爆前遺照

今次真係災難 全部過晒會 想知早泄狗依家咩心情

係個邊回個lihkg ge post 都bam撚左
(剩係打左留名兩隻字)

佢已經驚到賴晒屎, 痴撚左線

香蕉船、玩撚完

特登去高登試下Login
冇ban到我
25號晚移民過黎之後都冇login過果邊

本身高登出名都主要係言論夠爆又有惡搞片
但你開放晒所有email可以註冊既時候
大量小學雞師奶湧入即刻低質晒
你係年青人你會唔會走埋去？
梗係上lihkg先有優越感啦

其實都話唔埋 個邊一樣有一班人笑緊我地走

太故步自封 起碼比到個教訓佢啦